Домашнее задание
================

Размещаем свой RPM в своем репозитории
--------------------------------------

1.  Создать свой RPM (можно взять свое приложение, либо собрать к примеру апач
    с определенными опциями).
2.  Создать свой репо и разместить там свой RPM.
3.  ** \* ** Реализовать дополнительно пакет через docker.

Реализовать это все либо в вагранте, либо развернуть у себя через nginx и дать
ссылку на репо.

1 - Пакуем Terraform в rpm пакет.
---------------------------------

В [файле](server/build-rpm.yml) описаны шаги на
[Ansible](https://docs.ansible.com/ansible/latest/index.html)
по сборке пакета с [Terraform](https://www.terraform.io/)-ом внутри.

[Файл спецификации.](server/terraform.spec)

Запуск: `vagrant up`

2 - Создаём свой репозиторий
----------------------------

[Описание создания репозитория.](server/create-repo.yml)

Проверить работоспособность можно из "клиентской" виртуальной машины
(`vagrant ssh client`) выполнив команду:

```bash
sudo yum install terraform
terraform --version
```

3 - Упаковываем в Docker
------------------------

[Упаковываем](docker/Dockerfile) Terraform с помощью Docker-а.
